點解一個男仔懶到咁

去親佢屋企做工人咁
煮埋比佢食 又要我洗
又要涼衫 摺被
乜嘢都唔做

你太cheap

可能因為你奴性重

女人服侍男人有乜問題

點解一個女仔奴性重到咁

無人叫你上門上到咁cheap

冇人叫你做架

點解

做到死死下

分擔下都好呀

做到死死吓 定 爽爽吓？

分手啦

我條女
一上到黎
佢拎住兩袋食物, 我即刻吞左淡口水
佢話要玩煮飯仔, 我心諗個dum可以收埋喇
佢煮完用左2粒鐘, 整左個部隊鍋出黎
食完啲蛋痴哂底佢洗到一半叫我去執手尾
之後我同佢一齊入房, 本來諗住咁：
點知佢話個窗花有位啱哂, 我心諗jm9
然後佢走去涼衫, 話掛係窗邊乾得快啲
最後佢見張床太亂要摺好張被, 我心諗亂中有序呀
張被個個位係放腳既就咪拎去頭對摺貼埋一齊啦
然後佢話係度辛苦左好耐要我即請佢去睇戲食飯,唔做喎

又要做又要唔滿意

負皮我嗰啲留言講下有乜問題 唔好齋負皮

CHING你做鴨呀?!

梗係死死吓

咩做鴨...?

笑左
佢煮啲嘢係咪好難食

普通韓國公仔面,午餐肉, 泡菜既味

部隊鍋整到難食先係技術，樣樣野都係本身調完味

食緊屎咁

我煮比你仲好

講唔出口

做唔係問題 又唔講唔該